有咩電話d電襟用？zenfone 3係咪伏？

依家用htc a9，用半晝就冇晒電咁滯....

iPhone

搭單問 Zenfone 3 Zoom好唔好用?
我平時唔打機

moto z play 2

利申： 打手

用緊zf3，就快一年，唔覺有乜大問題

好用
影相唔差
電夠頂一用仲有三四成淨

4都就出

等 ZenFone 4 出左先
8月17 發佈再睇下點

asus
如果要買大陸機不如唔op5

zf3幾好用
不過好難買電話套

asus 係台灣㗎喎 要推大陸機唔洗兜圈

原來係咁 不過睇電腦好易壞
btw thx Ching

得手提

asus zenfone 3 5.5 用左半年左右
有少少lag 機,同埋唔用套會好跣手(但係個feel好正,比我跌爆mon貼之後就戴返套了
咩2.5玻璃會搞到玻璃moon貼有白邊,用慣左就無野

用緊ZF3 Deluxe，好順
外型好好，而家全裸跑

但最大最大最大問題
個NFC用唔到八達通app
都未試過成功用到android pay

反而換機zenfone 2係用到

唔知其他zf3係咪咁

平 影相ok 電耐用
唔打機既話冇得輸